好似依個世界再冇野滿足到自己

除左腦裏面世界
虛構出黎一切
就冇令自己生存落去既衝動
一得閒就搭車遊巴士河
屯門搭到中環 中環搭到上水 搭去錦田元朗
要幾轉接有幾轉接
總之想盡量延長可以自己諗野既空間
好似全個世界都唔make sense咁
諗左廿年 由中一諗到year 1 諗到而家就做中年人
聽返梁詠琪d歌 明明叫自己唔好聽 仲要犯賤搞到自己咁咩
只可以講一句 人始終當揾到令自己舒服既野 點dissuade自己都要own個頭埋去
冇感覺既野或者感覺唔啱既野 講幾多次就算面個浸說服到自己 入便都銀住
為何當我的心裏想忠於自己 必需經過萬水千山的逃避
為何當我的心裏想忠於自己 每個問題未有答案便處死

有進步
識得撳space代替enter